\chapter{Titre provisoire : contexte de résolution du problème}
\chaptermark{Contexte}
\minitoc
\newpage
 
\section{Introduction}

Commencer par présenter votre mission dans ses grandes lignes (un paragraphe).
 
\subsection{Entreprise}

Présenter ici votre entreprise (ou laboratoire) ; présentation rapide de son activité ; l'historique n'est pas nécessaire.

\subsection{Contexte RH}

Présenter ici le service où vous travaillez, combien de personnes travaillent avec vous, avec quels rôles, la répartition du travail entre vous, le manager, le maître.
Indiquez, s'il y en a, les contraintes particulières posées par le service (utilisation d'un cloud AWS par exemple).

\subsection{Projet global}

Si votre projet s'insère dans un projet plus important, ce qui est en général le cas, décrivez le projet global de l'entreprise ou du service ici.

\section{Conclusion}
